荃灣8歲男童離奇墮樓 送院搶救

早上8時許，荃灣川龍街135號一名約8、9歲的男童，由高處墮下，跌在大廈1樓簷篷。救護員接報到場將男童送瑪嘉烈醫院搶救，警方初步調查顯示，他由4樓墮下，現正封鎖現場了解事件。

可能唔想返學

荃灣川龍街135號，今晨(21日)8時02分，有途人發現一名年約8男童由大廈高處墮下，被困在1樓簷篷昏迷，大驚報警。消防接報趕至，將男童救出，交救護車送院搶救，警方正調查其身份及墮樓原因。消息指，男童在4樓家中收衫時懷疑失足墮樓，警員正調查事件。